大家要警覺，唔好比勝利感沖昏頭腦

我睇過覺得有啲道理！

據聞美國只需一位參議員提出senate hold，只要全體不足三分二反對，香港人權及民主法案即可在參議會上無限期擱置，直至有關議員收回動議。

假如屬實，支那中國將全力收買部份參議員，企圖促成法案流產。與此同時，在香港營造萬人普天同慶唱流行曲的氣氛，將上周高舉美國國旗、唱美國國歌的勢頭消散於無形。只要香港人不再強烈請求美國支援，而香港事態不會影響美國的民主，美國將不會有動力以狠辣的法案監察香港。屆時，民意代表泛民議員將有充分的理由建議美國減辣，以免在局勢緩和的時候傷害香港經濟。

只要未來兩周，香港人繼續以所謂香港國歌取代美國國歌的話，將美國角色隱沒至大後方的話，美國減辣的機會相當高。要保持辣度，必需仰賴美國議員極具說服力論證，非常困難。香港人將自己的好牌一張張的送出，無話可說。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

屌唔好唔識亂講啦

⋯
我原句送返俾你

收買參議員法案流產
你唔好lun侮辱合眾國啦
唔識又要up

其實可能有美奸嘅⋯
當然冇就最好啦！

推

對準政權 遍地開花

哈哈哈哈
買能多幾十個夠票改個國徽做華為啦一定
唔查你知唔知參院幾人？
唔識請唔好亂up

仲要係無勝利過 而家仲係拉鋸狀態

你到底明唔明姐？
依家係只要有一個美奸就已經可以玩嘢
你唔識就麻煩你收皮

同埋你覺得得你一個知道參議院有100個人
打和時，副總統有最終決定權
係得你先咁叻叻知道咩？

幾時有勝利過

你真弱智人士
收買合眾國聯邦參議員投票
仲要國防外交類
醒未

勝利感⋯
講緊班自我感覺良好撚

侮辱緊你最唔應該侮辱既嘢

我想問你講既果一個美奸係存在既話，而佢又死都會投反對票，咁你會建議大家做啲咩去令佢改投讚成票呢？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[長文，世界文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港！大家一定要繼續撐落去！

保持警覺

推到唱美國國歌

而家比人打到仆係地度流哂血, 勝咩利?

啊小朋友
你真係天真過天真嬌
人哋前副總統拜登依家都奶緊共
你憑咩咁肯定參議員實唔會奶
專心啲讀書啦，唔係就做毅進仔㗎啦

我知我哋輸緊啊
所以我先出呢個po
出邊成班天真嬌覺得我哋贏硬